{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046570",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "우마왕과 저팔계 미사강변점"
    },
    "text": "京畿道河南市ミサ江辺中央路193エコブリッジ117,118号に位置する牛馬王と猪八渓は、牛肉と豚肉の様々な味を炭火直火焼きで楽しむことができる肉の美味しい店です。 注文後すぐに作られる牛カルビのニンニクチュムルロクは、特においしいタレとして人気があります。 韓豚は大統領賞を受賞した先進フォークの国内産最高級豚肉で、肩ロース、サムギョプサル、ハラミなど様々な部位を炭火で焼き上げておいしく楽しめます。 予約したり、領収書のレビューに参加すると特典を受けることができ、食事の後はミサ水辺公園で散歩することもできます。 愛犬と一緒に訪れることができる肉屋であり、団体の集まりや飲み会にも適しています。 位置はミサ駅の近くで、ミサ湖公園を眺めながら食事をすることができます。 また、美味しい料理とともに様々なイベントも開催しています。 愛犬同伴可能な肉グルメ店として、地域の人々に愛されており、信頼をもとに持続的な成長を追求しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "牛馬王と猪八渓はどこに位置していますか？",
            "answer": "京畿道河南市ミサ江辺中央路193エコブリッジ117,118号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "牛馬王と猪八渓ではどのような肉を楽しむことができますか？",
            "answer": "牛肉と豚肉の様々な味を炭火直火焼きで楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "牛カルビのニンニクチュムルロクはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "牛カルビのニンニクチュムルロクは、特においしいタレとして人気があります。"
        },
        {
            "question": "韓豚とはどのような豚肉ですか？",
            "answer": "韓豚は大統領賞を受賞した先進フォークの国内産最高級豚肉です。"
        },
        {
            "question": "牛馬王と猪八渓ではどのような部位の豚肉を楽しむことができますか？",
            "answer": "肩ロース、サムギョプサル、ハラミなど様々な部位を炭火で焼き上げておいしく楽しめます。"
        },
        {
            "question": "予約したりレビューに参加すると特典を受けることができますか？",
            "answer": "予約したり、領収書のレビューに参加すると特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "牛馬王と猪八渓はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ミサ水辺公園の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "牛馬王と猪八渓では愛犬と一緒に訪れることができますか？",
            "answer": "はい、愛犬と一緒に訪れることができます。"
        },
        {
            "question": "牛馬王と猪八渓はどのようなイベントを開催していますか？",
            "answer": "様々なイベントを開催しています。"
        },
        {
            "question": "牛馬王と猪八渓は地域の人々に愛されていますか？",
            "answer": "はい、牛馬王と猪八渓は地域の人々に愛されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 400
    }
}